<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="/gerganatsirkova.github.io/slavi/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/gerganatsirkova.github.io/slavi/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2019-05-12T12:24:59+03:00</updated><id>/gerganatsirkova.github.io/slavi/feed.xml</id><title type="html">Interior Auto</title><subtitle>Interior Auto center for leather restoring</subtitle><entry xml:lang="en"><title type="html">How to clean the sofas at home</title><link href="/gerganatsirkova.github.io/slavi/en/2018/02/02/sofas-en.html" rel="alternate" type="text/html" title="How to clean the sofas at home" /><published>2018-02-02T00:00:00+02:00</published><updated>2018-02-02T00:00:00+02:00</updated><id>/gerganatsirkova.github.io/slavi/en/2018/02/02/sofas-en</id><content type="html" xml:base="/gerganatsirkova.github.io/slavi/en/2018/02/02/sofas-en.html">&lt;p&gt;It is good to keep the sofas at home away from all sources of heat and sun light, to prevent the fading of the furniture. It is good to clean those furniture once a week with vacuum cleaner. The pillows must be dust regularly. The pillow covers must be washed at least once a month.
When it comes to cleaning spots over the furniture, the best practice is to wipe out immediately the spots. It is good to wash the sofas once a few months with proper laundry detergent.
Taking care of your furniture lasts their life, and don’t forget the purity is health.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">It is good to keep the sofas at home away from all sources of heat and sun light, to prevent the fading of the furniture. It is good to clean those furniture once a week with vacuum cleaner. The pillows must be dust regularly. The pillow covers must be washed at least once a month. When it comes to cleaning spots over the furniture, the best practice is to wipe out immediately the spots. It is good to wash the sofas once a few months with proper laundry detergent. Taking care of your furniture lasts their life, and don’t forget the purity is health.</summary></entry><entry xml:lang="bg"><title type="html">Почистване на мека мебел у дома</title><link href="/gerganatsirkova.github.io/slavi/bg/2018/02/02/sofas.html" rel="alternate" type="text/html" title="Почистване на мека мебел у дома" /><published>2018-02-02T00:00:00+02:00</published><updated>2018-02-02T00:00:00+02:00</updated><id>/gerganatsirkova.github.io/slavi/bg/2018/02/02/sofas</id><content type="html" xml:base="/gerganatsirkova.github.io/slavi/bg/2018/02/02/sofas.html">&lt;p&gt;Меката мебел в къщи е добре да се държи далеч от всякакви източници на топлина включително и слънчева светлина, за да не избледнее нейната тъкан. С цел ежедневно почистване е добре да се почистват с прахосмукачка веднъж седмично. Ако има възглавници към нея е добре да се изтупват редовно, а самите калъфки да се изпират поне веднъж месечно.
Когато става дума за почистване и запазване на чистота на мебелите, избърсвайте петната, веднага след като ги видите. Навременното премахване на петно, винаги е било закон при почистването на мебели.
За превенция на петната по меката мебел е добре те да се изчистват на момента. С цел основно почистване, меката мебел трябва да се изпира веднъж годишно с подходящи препарати.
Грижата за мебелите у дома удължава техният живот, а и не на последно място нека не забравяме, че чистотата е здраве.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Меката мебел в къщи е добре да се държи далеч от всякакви източници на топлина включително и слънчева светлина, за да не избледнее нейната тъкан. С цел ежедневно почистване е добре да се почистват с прахосмукачка веднъж седмично. Ако има възглавници към нея е добре да се изтупват редовно, а самите калъфки да се изпират поне веднъж месечно. Когато става дума за почистване и запазване на чистота на мебелите, избърсвайте петната, веднага след като ги видите. Навременното премахване на петно, винаги е било закон при почистването на мебели. За превенция на петната по меката мебел е добре те да се изчистват на момента. С цел основно почистване, меката мебел трябва да се изпира веднъж годишно с подходящи препарати. Грижата за мебелите у дома удължава техният живот, а и не на последно място нека не забравяме, че чистотата е здраве.</summary></entry><entry xml:lang="bg"><title type="html">Почистване на кожените мебели у дома</title><link href="/gerganatsirkova.github.io/slavi/bg/2017/01/01/leather-furnitures.html" rel="alternate" type="text/html" title="Почистване на кожените мебели у дома" /><published>2017-01-01T00:00:00+02:00</published><updated>2017-01-01T00:00:00+02:00</updated><id>/gerganatsirkova.github.io/slavi/bg/2017/01/01/leather-furnitures</id><content type="html" xml:base="/gerganatsirkova.github.io/slavi/bg/2017/01/01/leather-furnitures.html">&lt;p&gt;Кожата е много чуствителна материя, с времето тя започва да изсъхва и да се къса. Като начало ви съветваме всички кожени мебели у дома да се поствят минимум на 2 метра от всякакви източници на топлина, включително и от слънчева светлина. Ежедневното почистване е добре да се осъществява с мека и влажна кърпа.
Добре би било един път месечно да почистваме основно нашите кожени мебели. За целта ви е необходима 1/4 чаша бял оцет с  1/2 чаша вода, които след като се смесят се нанасят с мека кърпа върху кожата. След това забършете със сапун за кожа, за да измиете и предадете приятен мирис на мебелната повърхност. Накрая разтрийте със суха мека кърпа.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Кожата е много чуствителна материя, с времето тя започва да изсъхва и да се къса. Като начало ви съветваме всички кожени мебели у дома да се поствят минимум на 2 метра от всякакви източници на топлина, включително и от слънчева светлина. Ежедневното почистване е добре да се осъществява с мека и влажна кърпа. Добре би било един път месечно да почистваме основно нашите кожени мебели. За целта ви е необходима 1/4 чаша бял оцет с 1/2 чаша вода, които след като се смесят се нанасят с мека кърпа върху кожата. След това забършете със сапун за кожа, за да измиете и предадете приятен мирис на мебелната повърхност. Накрая разтрийте със суха мека кърпа.</summary></entry><entry xml:lang="en"><title type="html">Cleaning of leather furniture at home</title><link href="/gerganatsirkova.github.io/slavi/en/2017/01/01/leather-furniture-en.html" rel="alternate" type="text/html" title="Cleaning of leather furniture at home" /><published>2017-01-01T00:00:00+02:00</published><updated>2017-01-01T00:00:00+02:00</updated><id>/gerganatsirkova.github.io/slavi/en/2017/01/01/leather-furniture-en</id><content type="html" xml:base="/gerganatsirkova.github.io/slavi/en/2017/01/01/leather-furniture-en.html">&lt;p&gt;The leather is sensitive material. After long time using the leather begins to dry and brake. Our advice is to keep the leather furnitures at least 2 meters away from sun light and any source of heat. The daily cleaning includes wiping with soft and wet towel.
It is good once a month to clean basically the leather furnitures at home. For this purpose you need to mix 1/4 cup of vinegar and 1/2 cup of water, that you ust wipe the furnute with. After that wipe with leather soap, to clean and remove the smell. Finally you need to wipe out with dry soft towel.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">The leather is sensitive material. After long time using the leather begins to dry and brake. Our advice is to keep the leather furnitures at least 2 meters away from sun light and any source of heat. The daily cleaning includes wiping with soft and wet towel. It is good once a month to clean basically the leather furnitures at home. For this purpose you need to mix 1/4 cup of vinegar and 1/2 cup of water, that you ust wipe the furnute with. After that wipe with leather soap, to clean and remove the smell. Finally you need to wipe out with dry soft towel.</summary></entry></feed>